ШТРАФ ЛУКАШЕНКЕ. 

По стилю как штраф, в нем что-то вроде:

ШТРАФ ЛУКАШЕНКЕ

Штраф гражданину А.Г. Лукашенко 
Причина: Захват власти
Сумма: не менее 5 млрд рублей.

Выплата первая: флаг на дереве
Сумма: 3 омоновца вынужденных выехать с группой жэса.

Хочешь выписывать штрафы самозванцу и кровавому диктатору Лукашенке? Вот тут можно прочитать как.
